DEV_VERSION 2.6 (23-7-2015) (changelog @ the end)
README
Κατέβασμα , Εγκατάσταση και Αναβάθμιση...

1)τρέχουμε την εντολή : $sudo git clone https://bit_git@bitbucket.org/michan_dde_lar/eprotocol.git
(πρέπει να έχουμε μπει στο φάκελο /var/www)

2)μετονομάζουμε το αρχείο ./include/rename_to.constants.inc.ll --> constants.inc και κάνουμε
τις απαραίτητες αλλαγές σύμφωνα με τις ρυθμίσεις του υπολογιστή μας

3)φτιάχνουμε τον φάκελο attachments με υποφακέλους τους daily_files,files & nomail_files 
με τα αντίστοιχα permissions μόνο την πρώτη φορά .

4)Η βάση βρίσκεται στο φάκελο DB και θα πρέπει να εισαχθεί με την αντίστοιχη εντολή στη mysql
αφού έχει δημιουργηθεί μια βάση για το σκοπό αυτό.
π.χ. --> CREATE DATABASE `test` /*!40100 DEFAULT CHARACTER SET utf8 */;
     --> sudo mysql -u root -p<your_db_password> test < outlook.sql


5)εισάγουμε στον πίνακα της βάσης registry μια εγγραφή του τύπου (0,0,0,0,1) μόνο στην
περίπτωση που θα χρησιμοποιήσουμε το κομμάτι της εισαγωγής πρωτοκόλλου από e-mail.

6)εισάγουμε στον πίνακα της βάσης thematologio εγγραφές της μορφής (1,'Φ1.1', 'ΝΟΜΟΙ-ΔΙΑΤΑΓΜΑΤΑ)
καθορίζοντας τις εγγραφές που θα μπαίνουν αυτόματα στη θέση του πεδίου 'ΦΑΚΕΛΟΣ' στις φόρμες.

7)εισάγουμε στον πίνακα apopros εγγραφές της μορφής (1,'ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ ΔΕΥΤΕΡΟΒΑΘΜΙΑΣ ΕΚΠΑΙΔΕΥΣΗΣ ΛΑΡΙΣΑΣ','ΔΔΕ ΛΑΡΙΣΑΣ')
καθορίζοντας τις εγγραφές που θα μπαίνουν αυτόματα στη θέση των πεδίων 'Αρχή Έκδοσης' και'Αρχή που Απευθύνεται'
αντίστοιχα σε Εισερχόμενα και Εξερχόμενα  στις φόρμες.

8)εισάγουμε στον πίνακα place εγγραφές της μορφής (1,'ΛΑΡΙΣΑ') που θα μπαίνουν στη θέση του πεδίου Τόπος στις φόρμες.

9) Για τα βήματα 6,7,8 η εισαγωγή μπορεί να γίνει και από κατάλληλα γραμμογραφημένα.

10)εισάγουμε στον πίνακα departments μια εγγραφή της μορφής
(1,'ΠΡΩΤΟΚΟΛΛΟ','Πρωτόκολλο','eprotocol','epr1234',2,0) οπου eprotocol & epr1234 τα αντίστοιχα
όνομα_χρήστη και κωδικός για την εισαγωγή του χειριστή πρωτοκόλλου!

11) Για να κατεβάσουμε ενημερώσεις του κώδικα τρέχουμε (από το φάκελο του πρωτοκόλλου) την εντολή:
sudo git pull origin master

12)ΠΡΟΣΟΧΗ ΓΙΑ ΝΑ ΔΟΥΛΕΨΕΙ ΤΟ IMAP-EMAIL
apt-get install php5-imap
php5enmod imap

13) Απορίες στο τηλέφωνο 2414400033 ( Βασίλης Τσισπαράς )  



changelog v2.1α
1)Προσθήκη αναζήτηση με φάκελο (π.χ. ΦΔ16.1)

changelog v2.1β
..........

changelog v2.2α
1)Επίλυση προβλήματος ταυτάριθμης για την ΠΔΕ (ΠΡΟΣΟΧΗ !! κωδικός_δδε=888)
Τρόπος: Επιλέγουμε εξερχόμενο από το εισερχόμενο και δεν αλλάζουμε καθόλου τις χρεώσεις.
Κάνουμε αλλαγές μόνο στο υπόλοιπο κομμάτι και επιλέγουμε "Αποδοχή" --> αυτόματα μεταφέρονται οι χρεώσεις
ΠΡΟΣΟΧΗ για να αλλάξουμε τις χρεώσεις επιλέγουμε μετά το εξερχόμενο!!

changelog v2.2β
1)Επίλυση προβλήματος διαγραφής "καταλάθος" επισύναψης
Τρόπος: Στην υπάρχουσα καρτέλα προσθήκης προστέθηκε και η διαγραφή με ενα απλό μενού και κείμενο επιβεβαίωσης.

changelog v2.2γ
1)Επίλυση προβλήματος καταλάθος διαγραφής email
Τρόπος: μέσω ενός χρήστη που πρέπει να μπει στα departments με level 66 υπάρχει μια καρτέλα με όνομα 
"διεγραμμένα e-mails"από το οποίο μπορείτε να επαναφέρετε κάποιο σβησμένο mail..
Καλό είναι να γίνει ενας χρήστης Διαχειριστης για την παρούσα εργασία με επίπεδο 66

changelog v2.3 20-07-2015
1)Προσθήκη πεδίου προτεραιότητας
2)Αφαίρεση δυνατότητας αυτόματης καταχώρισης νέων (Αρχή,Τόπος) γιατί παρατηρήθηκε πρόβλημα
στη λειτουργία από αρχάριους χρήστες με αποτέλεσμα να υπάρχουν πολλαπλές εισαγωγές για ενα τόπο ή αρχή 
στη Βάση. Θα αναζητηθεί νέος τρόπος!

changelog v2.4 21-07-2015
1)Επιλογή ημερομηνιών από datepicker σε εισερχόμενα και εξερχόμενα

changelog v2.5 22-07-2015
1)Μαζικό κράτημα εισερχομένων και εξερχομένων
Τρόπος: μέσω ενός χρήστη που πρέπει να μπει στα departments με level 66 υπάρχει μια καρτέλα με όνομα 
"Πολλά πρωτόκολλα" από το οποίο μπορείτε να προσθέσετε πρωτόκολλα κάνοντας τις κατάλληλες επιλογές.
2)Αλλαγή Αρχή και Ημερομηνία έκδοσης από μια στήλη σε 2.
3)Πεδίο παρατηρήσεις στην αναζήτηση.

changelog v2.6 23-07-2015
1)Προστέθηκε η λειτουργία να τυπώνεται το εισερχόμενο μήνυμα ηλεκτρονικής αλληλογραφίας
το αρχείο τοποθετείται στο φάκελο /tmp/mail<id>.pdf
2)Προστεθηκε το όνομα χρήστη πάνω στο λογότυπο.
3)Προστέθηκαν tooltips στα εικονίδια για τα mails


changelog v2.7 27-08-2015
1)ALTER TABLE `outlook_dev`.`bookdep` 
ADD COLUMN `read` TINYINT(1) NULL DEFAULT 0 AFTER `accept_time`;
το πεδίο αυτό χρησιμοποιείται για το "Ελαβα γνώση".
